係咪咁難明呀？都唔識配合嘅！

各位巴打絲打，係咪太曲呢！